我排隊填資料仲快過隔離排隊開電話再開安心出行掃

證明你食既店無咩人用app

I brought takeaway so I do not to need to fill any information. I am faster than you.